7:24 金鐘要人！

開始多人
請SL黎幫手

準備

光復香港

！

推

咩料？

SL左

咩事！！！